坂道46系囡囡貼圖區 (68) lonely christmas

原來1001左 sor😅

last Christmas I diu lui so hard

友香又拎土生出黎

綠帽

我send#3 友香就即刻send黎抗議

我知道樓豬是有囡陪的

Show Blocked User 淚b

Q死人咩。。。

咁都屈 我樣柒到咁

一生都愛守屋茜

你有Neru陪

今晚要屌到落唔到床了

新post留名

有得屌一定。。。

呢首歌真心正

仙女啊

現在発売中のBRODY2月号には #ひらがなけやき #渡邉美穂 さんのバスケットボールグラビアも掲載！渡邉さんがガチでバスケをする姿をひたすら撮りまくるという撮影でしたが、あまりにシュートを外さないため、末恐ろしさすら感じました！彩の国のあんくるぶれいかー！

偽毒出左街仲上乜連登

会いたいんだ 今すぐその門から 飛び出してくれないか
夏の魔物に連れ去られ僕の元へ

与田祐希＝福岡一美少女‼️‼️‼️

躝啦偽毒守

係咪有咩誤會

冇

出咗街就唔好mon post啦

訂唔訂由依本豬好

buy

this ah

唔買咸豬

有無人買 些牙運費

哇。。。

好想拖佢入草叢。。。

太靚 貼多次

一生都愛

小白

不了

@屎忽鬼

傻的嗎 9800先得一張必中

送比我得嗎

回家了

セカアイ必中喎

呢張真係影到仙女

波青對號入座

我愛你

I know

矛錢喇。。。

友香牙。。。

我知道。。

有第二張喇

你地知道/know乜吖

關唔關

9800 我當有9百幾粒石
夠抽5次
55抽都可以唔中的

佢不嬲迷白反七

白白係我一生中最愛

禾迷白亦迷七

無間道

sor囉

発売中の「BRODY」2月号の
表紙に今泉佑唯が登場、セブンネット限定版の表紙には小林由依が登場❣️
中面には齋藤冬優花×長濱ねる×渡邉理佐、志田愛佳×菅井友香、渡辺梨加、渡邉美穂も登場💙
是非チェックしてみてください🌟
#欅坂46
#けやき坂46
#BRODY

精神分裂

佢打完波啲腳味一定好正

躝啦屌你老母

又關守哥你事

我。。。

睇唔過眼佢意淫好女仔

遲d就
1 守屋 茜
2 渡邉 美穂

腳味都意淫?

禾佐

都是sporty girl but 波青話鐘意姣姣地既 唔知第二個是唔是

關你咩事

我好似無講過喎。。。

Btwみほ唔是的

會唔會係咁。。。

回老家了 唔睇櫸了

あかねん、おやすみ

あなたには関係ない

好撚變態喎

我愛你😘🤤😭

唔識野

狗也不買

返去睇你隻鰻魚狗同柏木雞啦489。。。

兩個都

real og

Why so QQQQQQQQQQQQQQ⁉️

咁豪華既

禾愛你地

50石

成日無野/樹葉

我連13000都未過

終於抽番

cls..

今日平安夜，相信圖區會死亡一天

我這樣討厭 泉泉完美如此

早晨

無啦啦有encore fever

關你能事

轉青歐夠未

淨係得聖誕裝有得抽返

死非洲人，咪傳染禾地

欲しいいい

留意到班架仔要過平安夜唔衝event

66下

青仲未有サンタりか咩

本身個技太廢唔想追
でも諦めきれなくて

その気持ちよくわかる

Cls 公平咩
抽咗150次都無梨加

聖誕由依

主席 我要求點人數

得我一個

此谷已死

一生只愛巴開PO未

應該唔知自己中咗1001

毒撚聖誕連上乃po都唔得

我開囉

俺のぺーちゃん

跌斷手腳點上連登

（真人真事）係醫院勁多年輕貌美既姑娘幫你柯尿

你係街都一樣上到啦

又屈

吉岡里帆真係好正。。。
點解我食どん兵衛時唔見佢出嚟陪我。。。

隻Ｇ今晚肯定着成咁同條仔啪啪啪

點解要負皮禾

睇公廁中

OL老喇

美月個Twin Tails想點

條仔個樣好老

櫻隊

櫻>>>>>OL

牙雀個咁悶

做乜咁廁

牙雀想點❓❓❓👨🏿❓❓❓

牙守又想點❓❓❓👨🏿❓❓❓

UG Album見唔到まりか我買唔把撚呀

轉移我地視線令我地唔好發現佢成晚無上水

呢兩件垃圾可以Mute

收到Wind牙守最近鍾意美月

牙囡

拜金豬尾

憧れのお金持ち先輩
豬尾

知道好耐了

美月真係。。。小悪魔。。。

肥月D戲

你你杏真係好樣衰。。。

平安夜得我毒在家
成班出晒去屌女

駁唔到.......桃子好睇太多

咪又係屎

又喊

阿希

會唔會係咁

臭堀想點。。。

我是睇唔識寫的 工事中成堆真真新歡舊愛

法國小女孩都好愛真真

まりか

我明明有上水

無

唔識寫=狗先睇

瞓了

拆禮物了?

............

祝圖區手足Merry Christmas

としみほ

關你撚事咩。。。

給你的

巧惡=.=我都係貼下好女仔啫。。。

牙湯琴晚打左幾多次

各位手足聖誕快樂

聖誕快樂 今日圖區係咪又會冇人

あかねん、メリークリスマス〜

メリクリ

給牙Tom的

Merry Christmas!

メリクリ
おおおおおおクリスマスツリー素晴らしい

邊個咁harsh成日負皮我

sleeping dog本寫真咁快已經差唔多被人scan晒放上網

まどか🤤🤤🤤

大部分都影得好下流

你兩個隱性迷ru

我地同轉青一樣係顯性迷ru

我相信守波青係想推美月

桃子嗰個是jm9。。。

牙湯岩岩改英文名牙

1 守屋 茜
1 渡邉 美穂
1 山下 美月

你漏左波青最愛

支持而已

加推不了

實信你架

三星忍真心勁到癲

好QQ啊

美人我愛你

1月4日全国発売の20±SWEET KEYAKIZAKA。ハタチの貴重なこの瞬間を切り取った数々。この足元だけの写真でも彼女たちの躍動感が伝わります！ B.L.T.2月号、blt graph.vol.26では先行カットを紹介中！

The Cool

岩岩睇完平井堅係mucis station唱
其實平手跳舞屌打個乜鳩化妝阿叔舞蹈家

新迷平第一人

屎忽鬼扮夠迷平未

我知道。。。

無迷，客觀分析

我睇錯你喇屎忽鬼

愛佳
似辦公室無bf只好酸佢隔離3個姐妹 以講人是非離間同佢地男友感情為樂嗰d男人婆

近排有少少鍾意左渡邊理佐

斷手斷腳仲未夠牙

如果佢係護士就好喇。。。

影咗車頭相未

呢個先係我熟悉既屎忽鬼ching

佢真係好鍾意搞人d女

Blocked

棄佳投る未

欣賞好女仔姐
點解牙佐無著過護士裝…

你老母著住護士裝喺老蘭呀

CLS 茜茜好QQQQQQQQQQQQQQQ啊‼

男人婆通常有顆寂寞受傷的心等人慰藉 る就留返比呢道班顯性迷ru算了

我知道廁巴是喜歡牙る的

只有反る的人才是禾手足

條女本身都係

牙湯都係

駁唔撚倒

邊個負皮牙轉

BRODYから告知動画という名のクリスマスプレゼント！！「涙」のジェスチャーなのに「笑顔」のゆいちゃんず。今回の特集もまさにそのような内容になっております！ファンならば、これを読まずには年を越せないはずです！ #欅坂46 #今泉佑唯 #小林由依

迷ru

【欅坂46】乃木坂46 生田絵梨花がMTV伝統のアコースティックライブ「MTV Unplugged」で『二人セゾン』披露

サンタさん

愛之深反之切

重反る？識感恩未

聖誕美人

メリークリスマス♪まもなく登場 #欅坂46 のみなさん。
クリスマスメッセージもいただきました！
#CDTVクリスマス #クリスマス音楽祭 #tbs

simply not her style

搵你美波美穗啦

Why 一生都愛守屋茜啊

本日深夜25時29分からNOGIBINGO…乃木坂サンタのクリスマス仮装大賞▽ハイテンション齋藤飛鳥とNGなし山崎怜奈▽桜井玲香&松村沙友理が脱ぐ▽岩本蓮加が秋元真夏をもて遊ぶ▽酔っ払いの堀未央奈▽伊藤理々杏＆阪口珠美のキス #乃木坂46

牙花

我愛牙花

櫸唔關我事

Not her style but I love her

牙花を拒否しないで

158都唔應該影到咁

個style好bad

牙花世界第5

如何平分聖誕比茜茜同美波(唔計你其他好女仔)

淨係陪茜茜

美波咁大個女使鬼阿哥陪佢過聖誕

唔講唔記得廁巴原名叫若月繪梨花

咁我蝕底d陪美波

依家排第幾
我排花花第3

做乜9

唱夠未

牙花係咁唱錯歌詞

仆街咁就落咗四年坑
BTW Maaya有份選拔應該係呢首歌嘅污點

咁膠膠小圓美南呢

牙圓我私家

蓮加我私家

蓮你老母，私你老豆！我已經有坐終身既覺悟，你有冇！

你都關事

新飯唔識佢

呢堆合埋眼都知點排
1 生田 絵梨花
1 若月 佑美
3 桜井 玲香
4 齋藤 飛鳥
5 新内 眞衣
(5 橋本 奈々未)

其餘要做體檢先知

咁宜家識未

你七你櫸呢

佢頭號反七 長文反七

發現左 on9仔黎

me幾時長文反七? 唔反唔推喎

1. 白石麻衣
2. 与田祐希
3. 小林由依
4. 衛藤美彩
5. 生田絵梨花

【LIVE影片】2017/12/25 生田絵梨花SOLO LIVE全場
「MTV Unplugged:Erika Ikuta from Nogizaka46」
表演歌單及時間如下：
00:20~01:15 OVERTURE
01:21~05:26 私、起きる。
05:31~10:30 僕がいかなきゃ誰が行くんだ？
10:40~15:56 MC1
16:01~21:25 君は僕と会わない方がよかったのかな
21:35~25:18 ないものねだり
25:38~27:40 MC2
27:46~32:48 右肩
32:57~38:42 二人セゾン
38:58~41:50 MC3
41:55~45:35 輝く未来
45:47~49:03 生まれてはじめて
49:13~51:52 MC4
51:55~57:05 きっかけ
57:18~62:05 何度目の青空か
62:14~64:20 MC5
64:28~69:58 君の名は希望

WTF 居然有右肩呢首冷門神曲

原來廁巴咁鍾意打長文

不過牙花都係啱唱TM Revolution啲歌多啲

小林牙泉圖
真：G
我：右G
真：both G

又反轉豬肚

見慣了

坦白講係難聽 仲要唱得唔好

牙林我私家

🎉潮紗理菜生日快樂🎉

即係misa g咁

我覺得係arrangement問題

聲線都係問題 好多歌唔岩唱

disney/musical/opera係good fit
pop song既話好睇個melody
如果唱腔唔調整會好奇怪

花花個鏈春袋唱歌樣

我搵思覺丈鏈你春袋呀

牙你老母

Yuiporn是大家的

我私家的

鎌倉高校前

又借啲意。。。

係啦

Yes

We all know。。。

yes

美人美景

神既完美杰作

迪士尼

Ho QQQQQQQQQQQQQQQQQQ牙😭😭😭😭😭‼️

好想與渡辺梨加。。。

禾=平寶嘅聖誕老人

想一齊去迪迪尼啫
咁都要逼害毒撚

block咗嘅連quote都睇唔倒

幾時可以block人令佢睇唔到我

阿希D三點式圖好正

躝

『第59回輝く！日本レコード大賞』まであと4日！
今回は欅坂46さんがお届けします！
年末はレコード大賞！
#レコ大 #レコード大賞 #欅坂46 #tbs

知道啦

SR 平假一期除咗京子全員出場

成本寫真最大敗筆就係露額圖

法國牙TOM同屎忽鬼係同一類人

なーこねん

平手真係artist
其他係垃圾IDOL ONLY

你都無推由依。。。

なーこねん有聲版

想問下訓覺狗首周賣咗幾多

訓覺狗上さんま御殿

友香大小姐

點解要負皮阿希

有無諗過問題唔係佢度

都唔係第一次

啲架仔好感度升咁快 點跟
目標頭十

駁唔到

你點升得咁快

用カケラ同道具升

我頭50算 班友仔成日轉黎轉去

屌早知之前就唔抽啦

守波青好慘

屌 on9

之前抽左成千五石

我抽咗六百石咋

關唔關你事🤤🤤🤤

給你的聖誕禮物

OL茜

欅坂46菅井、守屋、土生、志田「with」最新号でOLに変身

食屎啦

最尾果張?

中牙柒同牛屎

屌你老母

賣左了 500カケラ

中左risa未?

收聲啦撚樣

為何人類要互相傷害

阿嬸頭真係不了
留比若月青

守青幾時帶茜茜減肥 土生

而家咪啱啱好囉

今週12月28日にTopYell 特別編集別冊の第四弾『TopYellNEO 2017〜2018』では表紙&巻頭に欅坂46のキャプテン•菅井友香さんが登場！ 誕生日翌日の22歳ホヤホヤインタビュー❗️キャプテンとして誰よりもグループのことを第一に考え、活動している彼女に今年一年を振り返ってもらいました。

今週12月28日の『TopYellNEO 2017〜2018』では欅坂46の尾関梨香さんと小林由依さんが登場！ 「感性が似ているので話しやすい」とお互いのことを認め合う2人。年齢もキャラも違うそんな2人の関係性にじっくりと迫りました。

井上朝夫＠HUSTLE PRESS編集長‏
@HustlePress

「U18 eve」の表紙が完成。「U18 eve」は1月30日（火）発送開始の商品となります。HUSTLE PRESS WEB SHOP のみでの予約発売となります。一般の書店などでの販売はありませんのご注意ください。刷り部数に達した時点で予約終了となります。
#U18 #欅坂46 #小林由依

有...all...床

欅不了

我屌到你落唔到床呀

all...床

join !一齊屌死佢

左神

我中意右邊傻傻地咁

左邊仲傻

現在発売中のBRODY2月号には #ひらがなけやき #渡邉美穂 さんのバスケットボールグラビアも掲載！自前のバッシュを持ってきていただき撮影しました！ちなみに扉ページのビハインドパスは「こういうのも格好良いと思います！」と渡邉さんのアイディアから生まれた写真です。気になる方は是非誌面で！

髮型好似美波‼️

ひらがなけやき d女全部咁高汁既

啲架仔叫運営さん石返

有無150

158喎

其實唐詩詠係咪淫底？

港版堀g

如果是牙堀對腳我可以

件衫好唔掂

點解打籃球都咁短

痴線廿歲都無點解會影埋呢d相架 禾白misa都唔會影呢d啦
btw弟弟不行了

澤部強豪正選都係咁上下

禾泉

白白邊有咁closeup個胸 牙ru個攝影師好變態

最變態係係甘影條底底

真係有果啲病

牙ru本寫真真係睇完再睇
喊嗰幾張真係

原來友香有聽Yui Kana-Boon

行過書店話一人限買一本

咸豬

請用藝術角度欣賞
本人認為本書可以拎獎

咁有咩藝術角度喺要close-up個胸同個pat呢

對住佢做乜咁認真

有幅係上面係pat下面係海

完全唔知jm9

波經cp

從第二性徵睇到生命成長嘅美麗

牙湯講變態野講得咁流暢

文雅咗

有啲似以前嘅京夏

頂你 咸濕就咸濕啦 咁多野講

希望京夏可以歸位

我似啲咁嘅人咩🤔⁉️

不了

佢已經改邪歸正
你幾時先會迷途知返

你又幾時先會迷途知返

我咪返咗嚟囉

波青

係阿守先啱

淚狗收皮未

用錯ac

咪同飛鳥花花同一個cameraman

ok 屌打埋我地七仔

用泥膠個trend計可能賣得多過石原

呢層要問佢諗咩 你有睇應該見到個concept好唔同..好男性向

有冇諗過係條女本身嘅問題

原來係咁

最大鑊係你用泥膠個本對比嚟睇個風格好大分別

同埋上網睇過松村個本 我覺得neru個本露得仲多

啲人話泥膠嗰本係旅遊書吖嘛

呢啲不嬲都係攝影師啲性癖黎架啦
sony俾先出奇

泥膠個本啲至少真係影到希臘出嚟 出去影都值得

反而neru個本其實係其他地方都影到 唔駛一定番長崎

佢自稱自己揀架喎

你老母就條女問題

綻仔做乜咁憎我 明明唔係得我一個反 而且我依家已經冇反

打者愛也 係愛呀哈利

無 本身都無諗住返黎
醒起真真話你上個月neru本野哪裡來的自信出12萬先上黎 準備走的了

轉ching係咪有殘酷張neru 放唔放

都好耐未見過綻綻style 式留言

咩係我style式留言

好真心鬧人果type

我講左一句咋喎

既有印象 你鬧一句就會令人聯想到以前

温馨提示你地個囡更blog

😅

綻仔真係好戰鬥格

好在冇賭j

btw認輸了

睇下對咩人既啫😅

都唔知點俾你

#CDJ1718 の #バックステージ からお届け！⇒
#wowow 欅坂46 @keyakizaka46

【#CDJ1718 現地より】
欅坂46のサイン入りTシャツを抽選でプレゼント♪ プレゼントの情報は後日サイトに掲載いたします！⇒
#wowow

我都去amazon買本牙る寫真黎睇先

買！

買咗ぺー、ねる同わか

第一次見人用わか

朋？

係呀 google先知

其實ぺー個名點黎
有無資深巴打指教下

佢隻貓個名叫ペー

第78集有講

邊個打電話

青馬大橋

おやすみ⁉️ 我飯都未食喎。。。

咩青馬大橋

唔好問啦 出自佢把口都唔會係好野

咁諗我=,=

解釋未

法國迷膠黨嘅隱藏勢力非常龐大

類似太平公主咁既意思囉

貨貨教訓佢

1 小林由依
1 渡邉理佐
1 齋藤飛鳥
1 久保史緒里
1 与田祐希
6 今泉佑唯
6 上村莉菜
6 志田愛佳
6 菅井友香
6 渡辺梨加
6 長濱ねる
6 金村美玖
6 小坂菜緒
6 渡邉美穂
6 白石麻衣
6 西野七瀬
17 平手友梨奈
17 加藤史帆
19 衛藤美彩
19 桜井玲香
19 新内眞衣
19 梅澤美波
🤔

fever成日無special encore

友香 : 怎麼了 你累了 說好的幸福呢 ?

不嬲都唔係首推友香。。。

臭貓

咁呢個我都認既

改名未

同牙白差不多size

有咩好建議

抽唔夠多 沖唔到前十
差成百萬 放棄

ching用左幾多時間

圖區厄介1号

我幾時搞過事

everyday

無數住
依兩日先開始沖分

渾身是肝

我已經放棄咗隻game

新衫

31位同32位啲獎品係咪搞錯左
31得5張5星 1支金mic
32有6張5星 2支金mic

個cutting幾好睇

佢某啲排名嘅獎品係好啲

上個event最後同幾條友爭21位爭咗幾個鐘

20,21,32,46位個獎勵好啲 唔知點解

你個嘢壞左呀.jpg

唔想哂石爭位
已經哂左40石

唔知件新衫有無配黑絲呢

新衫係咪代表有新歌

友香一級棒

上節目著㗎

覺覺豬

20 平假依家人數
21 漢字依家嘅人數
32 漢+平假1期人數
46 欅坂46

應該係除非唔係

寄比我囉

佢地用🙄既用法同我地唔同
佢地唔覺得係反白眼 櫻櫻都係咁
好似係用黎望上面

20係無neru個陣漢字欅
21係有neru漢字欅
32係全人唔計2期 應該係咁

真心未試過寄

寄ems

地址格式你都識
或者去counter同職員講唔使諗 但依家郵局成日要排隊

美人

たった一度の、美しく煌めくハタチのとき。欅坂46の新成人メンバー10人を大胆に撮りおろした永久保存版の一冊が完成!!

就嚟連樣都見唔到

【欅坂46】『避雷針』パフォーマンス映像テレビ初解禁！「COUNTDOWN JAPAN 17/18」の模様をめざましテレビで放送

但係呢個look 又係chok 爆

同埋件衫/褸如果有出男裝我都可能會買

assassins btw還我qq平手

b站有個comment話見到平手笑緊

遲吓會唔會包到成個sand nigger咁

又紅白裝

可以抽多張茜茜喇

好似冇喎

儲石成人式好過啦

上面啲圖無啫

如果真係出成人式之後再出情人節真係破產都唔掂

又想呃我啲石

原來有禾栗 抽下先

紅白個套其實好靚
上次活動無睇時間 一張梨加都拎路到

TB頭 Assassin look
為左chok 同 扮cool/型下一步重可以做咩

好彩泥膠有得打番黎 可以skip

話說點解無出過unit卡 e.g.青空組，ゆいちゃんず
應該幾好呃錢㗎

遲吓有架喇

3個都QQ

平手都唔去影 遲下會退團定痴線先

牙妹

如果第一個影既3期係蓮加唔係桃子，fb班傻仔既反應應該完全唔同

原來禾今泉B又收山

u又坐左幾日

邪骨衰咩 坐左幾耐

件衫真心靚

FBI

how did u know

守青我倉友，個日平安夜仲一齊gathering過

我點睇都係探你監嗰個啦

美人呀美人

普通人著就好似無左條頸咁。。

其實個個著起上嚟都係會無咗條頸

條頸

其實有啲似火影入面啲衫

好少見阿波咁理性客觀

不過好QQ

茜美人

昨日発売のwith2月号「もしも、欅坂46がOLだったなら」の守屋茜さん&土生瑞穂さんの自撮りショット📸
2人のお昼休みってこんな感じなんだろうな〜と思い、自撮り中の2人にお願いして、もらっちゃいました🤳 #欅坂46 #守屋茜 #土生瑞穂
#with #with2月号

「欅坂46 コメント」(COUNTDOWN JAPAN 17/18 DAY-1)

Why Akanen so beautiful

愛情令人盲目

矮撚

有冇165

我得160，都成日被羞辱，人身攻擊身材矮小

#60果張相睇 160左右 google左果啲垃圾箱大約110左右

平豬笑

真相只有一個

兇手就係你

對鞋真係唔識欣賞

巧可愛喔

乃木坂46期待の３期生
山下美月ちゃんグラビア
「フラミンゴになりたい」
美月ちゃんがフラミンゴに憧れる理由とは？
ぜひ読んでくださいね！
#山下美月

amazon

セブンネット

有矛推得咁慢

星期六啊，班友出哂街啦.....

星期六訓到12點是常識吧

啱啱先起身

話咁快睇完making

愛雞唱ヒカリへ

渡辺梨加 守屋茜「レコメン！秋の欅坂祭！」 熟肉

ペーさんた

出日曆有冇人會買

天蠍座

￥2600巧貴哦😥

可以用一年wo

1月中先送到

毒婦

出嚟隻揪

魔性の女

evil

又迫害圖區真毒。。。

渡邉理佐は花柄ワンピをほんのりクールに着こなし【毎日コーデ】

#欅坂46(@keyakizaka46)のみなさん、優秀作品賞受賞、おめでとうございます！ #レコ大 #tbs

愛雞又柒

好似Bingo2個男裝look

搞夠人地d女未

以為平豬去左喪禮

Cam man呢個位淨係影Risa

唔笑唔望鏡頭

無搞你條女牙る

淨係影最令個個係好正常

關唔關你事先

risa係大家的

人地既嘢關你撚事

中二夢莉

幾時又關你事

屌，仆街又block外國ip 我想睇夢莉bb啊

「在Youtube上觀看此影片。影片擁有者已禁止影片在其他網站上播放」
請問邊個字話禁止海外地區呢

睇都廢撚事

b站有片

見到萬年重以為入錯PO

OMG夢莉BBG

圖區mk們點取捨

咩點取捨

後半9點先開始？

後半 21:00-23:45（JST）

咁都係8點幾啫
睇埋欅都得

冇取捨 睇完紅白睇cdtv

#レコード大賞 楽しみですね！ゆいちゃんずのNG動画がまだあったのでお届けします！話題沸騰中のBRODY2月号は #欅坂46 大特集ですよ！読まずに年を越せるのか！？ #今泉佑唯 #小林由依

白いちご😳

好可愛啊

#紅白歌合戦2017 での #不協和音 が大成功することを祈りながら、今年最後のオフショット動画を投稿します。風が強く吹いていますが、光は綺麗に射しています。来年も #欅坂46 にとって素敵な一年になりますように！！！そして、BRODYも宜しくお願いします。

【欅坂46】世界一可愛い最年長が22歳児の本領を発揮！『風に吹かれても』サビ前の渡辺梨加が可愛すぎたと話題に【輝く！日本レコード大賞】

平仔唔好咁黑面啦

到依家都唔明牙平發生咩事

我搵唔到 企左係冰呀佢

真係好似好唔想做IDOL 咁

咪迫人

香港有8K都唔會睇啦

sexy zone真係

tvb仲係720

CDTV
3：00～5：00
欅坂46
唔洗瞓

今晚諗緊可以捱到幾耐

就出

sleep is for the weak

I am weak

weakest

平手扯住條裙

平豬落地嗰下勁大聲

佢最後笑咗一笑

友香拉平手嗰幕巧正

邪笑

音樂黎

阿守又加推左我佐?

到轉青出場

有咩誤會

禾男神

見你最近貼りさ

今年無紅白衫

又話貼唔等於推

我覺得啲相好睇先貼啫

貼埋你七

4單套衫真係麻麻，重要紅白著。。。

後面鈴木亮平

最近阿守廁左嘛

ok 我接受呢個理由
thx

原來有紅白衫
上年好睇好多

最後都有上

平手過呼吸

做乜鳩=.=

係咪有人暈左 ？
定我睇錯

栗子?

見到

有無暈低到？

睇左reply應該係

平手隻手勁震

真係暈

唔見左個

CDTV 點算
點睇平手 同 栗子 都應該上唔到
平手成個人震曬 應該想暈

3-5 你覺得會有直播?

痴線

好得人驚

真係暈左
梨加想拉佢 自己都跌埋

CDTV 唔係 LIVE咩

15歲10點後唔得啦

營運真係痴線，血汗工廠

比人勞役，跳舞跳熱左比人淋乾冰降溫

栗子係咪捂住咗個肚

平手16歲啦

平豬

CDTV 有部份係錄影, 有部份係直播
櫸一定係錄播

淋水係邊場con d making ?

栗子應該係中暑嗰隻暈?
咁樣休息完又chur多鑊真係on撚9

夏巡live幕張場

連鈴本都

請振作

真係有啲心傷

欅坂46鈴本美愉、ステージ上で倒れる

年尾最多都係上音番 搞乜搞到可以暈
真心好嚴重

我乃世界第一

心痛

明明第一次跳個下都仲ok 仲跳得咁比力
第2次就咁既樣 到底搞咩黎

我覺得應該係第1次用得太多力, 跟住無食飯趕住跳第2輪, 體力消耗太多

第一次不協和音好明顯用盡全力, 入返後台就即刻換衫再出黎跳多次...冇時間回氣

有無全片睇

連你都唔假膠

第一次完之後已經出出地事

做idol有幾多人工

有無第一次條片

我是咪入錯Post
突然咁多未見過嘅人名

突發炸左班cd-rom上水

好多人有睇不過冇入PO姐

係個紅白PO 一講欅都好多人應

PS:禾栗

Btw新飯留名

sor lo 大佬

你暈未?我就了

繼續咁樣既話，有錢都無命享啦

回家未

點解唔係燈暈班丁家仔

過埋今晚之後應該有假佢地抖

個個都體調曬 冇得唔抖

我都唔想燈暈我栗

今次仲要係紅白到暈
唔似平手個次係CON 暈

點都會多啲人知 應該營運之後會做得好啲掛

sony

見到件衫都覺得焗

如果著之前好似件褸個件可能仲大鑊

太樂觀

我新飯咋。。

體能唔夠好 要再勁D

我屌營運老母

u know what is $ony?

原來平手之前唔係反叛期，而係對公司無聲既反坑

係咩事？有無 detail ?

屎忽鬼=平手頭號真飯

以後唔反高汁屎忽鬼了

欅坂、平手と鈴本がステージで倒れかけ退場／紅白

i know it long time ago la

場內觀眾SNS指有緊急白車到場4人搬送左鈴木去醫院

平手

速報です。欅坂46の体調不良のメンバーは鈴本さん、志田さん、平手さん。いずれも軽い過呼吸で、快方に向かっており、楽屋で休息をしているそうです。通院の予定はないとのこと。後ほどサイトにもう少し詳しい記事が出ます

TWITTER 咁傳

平手友梨奈
『不協和音１回目みて頭を強打して脳震盪、酸欠ゆえ脳震盪のまま踊り意識障害』
鈴本美愉
『過労、酸欠による意識障害』
志田愛佳
『疲労、酸欠、上２人を見たショック』
Twitter情報だから本当かわからないけど確かに1回目の時てち結構強く頭ぶつけたよね

唉

一知佢暈左之後個D一隊都冇睇到了

友香茜都唔係到

睇嚟你仲傷過我

嚇都嚇撚到冇心情睇

嚇到入廠

あけましておめでとう❗️
今年もよろしくね❗️🤗

今次活動5星可以賣哂

早知留返啲碎啦 可以換隻黃色大爆炸
之前仲換咗成10幾張5星限界突破

公平咩

友香同る都黎左我到
我隻泉係咪係轉青到

lm

剩係夠石抽一次

抽左3次 得一隻友香

我仲可以抽多4次

儲左咁多?

上個pool儲左2000左右
2單抽左3次
得番1400
頭先又抽左3次
得番8xx石
好想要泉泉牙

茜仲可以留意唔到

你見唔到佢合埋咗眼?

栗子跳跳下已經企直唔到

泥膠扶住佢先企到埋黎做最後動作

「欅坂」メンバー３人が過呼吸 看護師の手当て受ける

新年快樂

各位手足新年快樂

あけおめ
希望佢地有假放 比佢地抖下啦

真係無晒心情

希望新一年大家可以繼續支持46
46可以平平安安

係咪你係圖區最多正評既一次

Happy New Year

唔係
反波青先係

到底有幾累幾唔舒服先可以真係暈低

#195問關我撚事咩已經有7個啦

希望平手友梨奈小姐健健康康平平安安

真係爆炸

但終於有得抖

有無志田推

2018繼續一生都愛渡辺梨加守屋茜

你平手飯唔好扮野啦

法國而家講親一生都愛就會被人追擊

巫女裝先黎無梨加

係其他po咁講都無 係呢度D會然先咁harsh

希望之後會出巫女茜啦

對d mk仔特別harsh的

呢到啲青是其是

2018係屬於禾葵既一年

訓醒未?

坐住個腦

3隻G報天氣 訓得

我乃CDTV件衫都靚

#あけましておめでとう
CDTV年越しプレミアライブに間もなく登場！リツイートでお祝いしよう！

#CDTV年越し #tbs #欅坂46

係咪之後無㗎喇

無啦 有都訓覺

新的一年繼續愛你

想點先

書面によると「第６８回ＮＨＫ紅白歌合戦、欅坂４６が内村光良さんと共演した『不協和音』のパフォーマンスの後、欅坂４６の志田愛佳さんと鈴本美愉さんと平手友梨奈さんが軽い過呼吸のような状態になりました」と説明。「その後、すぐに待機していた看護師が、状態を確認したところ、問題はなく、体調は回復に向かっています」と状況を記した。

ＮＨＫの広報担当者も本紙などの取材に、、平手、鈴本、志田の３人が、終演後に過呼吸のような状態になったと回答。楽屋に待機していた看護師にみてもらった結果、大事には至らず、回復に向かっているとした。

3個都過呼

小女孩咁夜都玩負皮

鈴本直頭抽根向後反

平寶

顔はも死んでる

成班靚妹冇舞蹈底又少運動 呢幾日不停跳唔暈至奇 又加上隻隻舞強度咁大
最慘平手領舞 偷雞幾會都冇

好彩無事

新嘅一年不求甚麼
只求全部人健健康康

你都要保重身體啊

藤井萩花藝能界引退

無份睇

佢地而家仲跳唔跳到
個個都五勞7傷

SONY : 休息 ? 不存在的

#metoo

希望新一年個個都無事

睇緊今泉唱トリセツ俾真真聽

三次元マスク×欅坂46 チェキお絵かきムービー

【欅坂46】2018年は地方にも力を！本日発刊の全国の様々な地方紙に菅井友香・守屋茜・渡辺梨加・小池美波が登場の欅坂46特集一面記事が掲載されている模様

好諷刺 大人社會にno

奇些奇好lag呀

活在體制唱反抗體制嘅歌

lag到拎嘢都load成10秒

Sony自己就係無良仆街既大人啦

我全都要

#けやき坂46 初主演ドラマ
『Re:Mind』

🌅新年明けまして
おめでとうございます⛩🎍

お待たせいたしました！
明日 #BSジャパン で
最終回 第11・12話 合体スペシャルが
放送です✨

お時間が 24:00〜25:00になります！
要注意です!! 絶対に見てくださいね💓

#リマインド #ひらがなけやき

躝啦

rip

有香茜

今晚申請マネパカード抽櫸Live之後走數先

中左先講

我竟然有一些想法。。。

巫女牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙

both禾女

一抽入魂？

message

老子鬼什麼也不怕

京青又坐左幾耐

之前好似得圖無片

做乜鳩咁多正評

#688

爆你